我係元朗人，我有野想講

你地話我自私都好，我希望可以光復元朗
但大家一定要早到，日落前走，小心行事，盡量對準黑社會。

我唔想以後出完遊行冇得番屋企
唔想連番屋企唔安全
我怕有下次

元朗遊行最好就係癱瘓大馬路(輕鐵)同隔離教育路，小量勇武守中間細路窄行
近元朗站同朗屏站兩個邊位做指揮中心
有事大家向兩邊站有(冇車就向私樓走，公廁等可以哩既地方走，入左去避先)

如果有義士真係會搞勇武，我唔會阻，但希望你地唔送頭
新界地方建議可以解哂所有共享單車 排哂喺隊尾 ready，人少果陣走用
義士搵定單車接應，一完事即走

另外近夜晚希望區內車手 ready車最後班人走，以策安全